記住血債係唔可以票償

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

區選贏只係強心針
係懲罰唔到popo架

仲未完 一一清算

我哋唔係要區議會

我哋要光復香港